=================DESCRIPCION DE LA APLICACION ===============

ESTA ES UNA APP QUE PERMITE MONITOREAR LA PRESION ARTERIAL PROVENIENTE DE UN SENSOR DE PRESION.
LA MISMA PERMITE TENER LOS DATOS A DISPOSICION EN LA PC LOS DATOS DE LA PRESION MAXIMA, MINIMA Y EL PROMEDIO, CUANDO EL USUARIO LO DESEE,
PRESIONANDO PARA ELLA UNAS DE LAS TECLAS DE LA EDU-CIIA DE LA SIGUIENTE FORMA: 

TECLA 1 ==> LE DIGO QUE ME INFORME EL MAXIMO DE LA PRESION
TECLA 2 ==> LE DIGO QUE ME INFORME EL MINIMO DE LA PRESION
TECLA 3 ==> LE DIGO QUE ME INFORME EL PROMEDIO DE LA PRESION

POR LO TANTO, PARA VER LOS DATOS EN PC, SE LOS ENVIA MEDIANTE PUERTO SERIE UTILIZANDO LA UART.
SE ENVIA MEDIANTE PUERTO SERIE, UTILIZANDO LOS DRIVERS DE LA UART.EN EL FORMATO "VALOR_PRESION mmHg". 

TAMBIEN PERMITE VISUALIZAR LOS DATOS MEDIANTE UN DISPLAY DE LCD, SI EL OBSERVADOR PREFIERE POR RAPIDEZ O COMODIDAD MIRAR SOLO EL DISPLAY DE LA EDU-CIAA.
PARA LO CUAL UTILIZA LOS DRIVERS DEL DISPLAY LCD.

OTRA ALTERNATIVA QUE SE LE DIO A LA APP ES QUE SE PUEDA SABER MEDIANTE EL COLOR DE LOS LED, DE FORMA RAPIDA Y CON SOLO UNA MIRADA, SABER QUE ES LO QUE SE ESTA
INFORMANDO Y A LA VEZ PODER SABER SI LA PRESION PROMEDIO ESTA NORMAL (ENTRE 50 Y 150) O ESTA POR DEBAJO DE 50 O POR ENCIMA DE 150.

SI SE ESTA INFORMANDO EL PROMEDIO DE LA PRESION ===>PRENDE Y APAGA EL LED VERDE
SI SE ESTA INFORMANDO EL MAXIMO DE LA PRESION   ===>PRENDE Y APAGA LED ROJO
SI SE ESTA INFORMANDO EL MINIMO DE LA PRESION   ===>PRENDE Y APAGA LED AMARILLO

SI LA PRESION SUPERO LOS 150 mmHg SE PRENDE EL LED ROJO 
SI LA PRESION ESTA POR DEBAJO DE LOS 50 mmHg SE PRENDE EL LED VERDE
SI LA PRESION ESTA NORMAL (ENTRE 50 Y 150 mmHg) SE PRENDE EL LED AZUL
